【輸出革命】為香港警察爭取大灣區利益

分化戰線解鎖！
大家一齊去微博，we chat 宣傳香港警察偉大，要比多D特權。
比大陸人體驗一下香港人所受苦！

大家可以聽下
踢爆香港警察特權入侵大灣區，深圳名校網預留學位給警官子女打尖？ | 升旗易得道 2019年

港警好野，大陸武警垃圾

大陸應預留名校學位比港警子女，大陸低等人種要讓路

香港警察幾時變咗特權階級？公平咩？佢哋交過幾多稅比中央？咁大陸啲細路仔喺學校見到佢哋啲細路真係唔係要鞠躬？出到嚟做嘢係唔係話比人聽老竇係香港警察着數啲？憑乜嘢享有特權？

好驚驚呀 去到邊鬧到邊
依頭撐 到左自身利益就狂鬧

香港警察止暴製亂有功，你班低等人種根本無得比

呢班人同藍絲一樣，唔燒到佢度都唔識死
支持大陸引入水炮車

呢D就係捧殺，要將港警有咁高捧咁高
警察子女有權係學校打人，用作訓練體能

港警老婆水炮車

推

曱甴平

去微博支持香港警察，支持香港人大灣區買樓。

港人買大灣區樓要有特價！
藍絲快D番去買樓啦

你老婆水炮車呀！